屌你老母又到聖誕

又到左精神同銀包受難既日子

我都想受下難

Single dog, single dog, single all the day. See AV, hit the plane, theyre doing all the day. Hey! Single dog, single dog, why not be a gay?

首先你要諗下去邊度食飯，送咩禮物
仲要錫住個銀包
然後到左戈日條女唔岩心水又黑面比你睇